{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041283",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 빌라드연화 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウト時間は予約のお知らせでお知らせいたします。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、基準人数のほかに追加人数のリクエストがある場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加料金は当日現地にてお支払いいただきます。 また、宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。 ペットの同伴入室は可能な限りお店のみ承っております。 その他のペンションではペットと一緒に入室できません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差により誤差が生じることがあり、重複予約はペンション運営ポリシーに基づいて処理されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約した場合、スパ/ジェットプール、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルームなどの施設をご利用いただけます。 客室は禁煙です。 駐車は可能で、有料です。 ランドリーサービスもご利用いただけますし、ファミリーのお客様も歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生します。追加人数のリクエストがある場合は、ペンション管理人とご相談ください。追加料金は当日現地でお支払いいただきます。また、宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な限りお店のみ承っております。その他のペンションではペットと一緒に入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "付帯施設（バーベキュー、その他の施設など）を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は若干の時間差により誤差が生じることがあり、重複予約はペンション運営ポリシーに基づいて処理されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約した場合、どの施設を利用できますか？",
            "answer": "予約した場合、スパ/ジェットプール、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルームなどの施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能で、有料です。"
        },
        {
            "question": "ランドリーサービスは利用できますか？",
            "answer": "ランドリーサービスもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ファミリーのお客様は歓迎されますか？",
            "answer": "ファミリーのお客様も歓迎されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 475
    }
}